港版國安法 - 網上官方版（英文版）

原來我英文都幾好，去到最後一頁都睇得明

邊忽英文

出你就出啦 唔譯就唔識睇咩

笑咗 原來得頭尾兩頁英

官方英文版就係得咁多